泫雅頻頻派福利 真空上陣夾胸晒事業線

泫雅又在IG派福利。

現年28歲的韓國「馬舞女」泫雅，早前因血管迷走神經性昏厥復發，所屬事務所P NATION表示以治療為優先，決定延遲推出新碟《Good Girl》，泫雅亦會停工休養至情況好轉才復工。

雖然泫雅未有宣佈正式復工，但她就頻頻更新IG讓fans得知其近況，而一向大方騷身材的她，昨日再度上載性感照誘fans。泫雅穿上白色外套搭配黑色超短裙出鏡，露出纖腰及白滑長腿，由於外套只拉了三份一的拉鏈，明顯可見泫雅似乎真空上陣，擺出多個甫士的她更夾胸晒事業線，獲fans大讚性感惹火，未知男友E’Dawn看到會有甚麼反應？

好似大陸雞邊個骨場

樣衰左好多

寫稿嗰個都幾垃圾
仲用「馬舞女」形容泫雅
同埋人地改咗名做Dawn好耐啦

全盛時期

劣質化左好多

俾白粉仔chur乾

600蚊啦

少左個0?

正到癲

D奶假架

好快彩都會俾紋身師chur乾

女技師